如果拖一年半載疫情，大家有心理/財政準備未？

現時垃圾政府比公衆感覺

係覺得疫情一兩個月就會完結

即係如果一旦拖一年半載

呢個政府措施係會完全無法應付（或者直頭don't give a shit）

我覺得香港人要最好心理/財政準備

做freelance的，可能無止一兩個無生意。要預備其他一技之長。

做家長的，學校可能繼續唔開，小朋友長期要留屋企學校。要考慮人手照顧小朋友。

最大贏家：黑警

到時人人都冇錢冇食物
要人食人, 民革2.0
唔覺得黑警有優勢

政府做垃圾鴕鳥
永遠14日又14日
宜家只係疫情初期
就已經咩服務都暫停
但政府有考慮過
如果呢d服務長期暫停
配套上要如何處理？無

舉例講
體育設施停開
好多代表隊運動員training plan大受影響，部分已經出國訓練
但政府唔會去考慮點安置呢班體壇精英

模型顯示，5月就會完結

體育對香港唔重要，佢地唔係持份者

佢理撚得d運動員咩

擔心稅局收唔到錢好過

死哂？

做緊份工好穩定唔驚
準備左d cash 等股市大跌入市

一年都唔完已經亡港 準備走佬

雖然冇工返都頂到，
但一拖長物價可能爆升

佢地un un腳袋糧

時辰未到啫

無食物既時候代表政府出既糧根本買唔到生活必需品
即係廢紙
兩個可能性會出現
1)政府派口糧/日用品比黑警, 收買黑警, 維持社會穩定性
2)政府失去管治能力, 無政府狀態, 誰大誰惡誰正確, 黑警有槍, 搶你d糧.

黑警1.0出緊ot錢 2.0咪

巴打你個名加呢段說話

已經準備好
攬炒唔係口號

失業中

黑警有炮會周街搶掠

SHTF

其實個疫情一持續
大部分國家都會學坡狗咁當流感黎做
加上有解藥
100個死2-3個廢老 對政權黎講有利無害
過一排冇爆發性上升就自然復工復課架啦

解藥係邊度?

習上帝送畀人口老化國家既禮物

前世衞助理總幹事、亦是特首林鄭月娥四大抗疫專家顧問的港大公共衞生學院院長福田敬二認為，疫情未必在今年夏天便受控，強調氣候炎熱的東南亞同樣有多宗爆發個案，現時不能斷言夏天疫情便會消散。

作為公務員一份子話你知佢冇諗過
一開始就全停
下個星期就有限度
玩玩下就開一三五
再唔係就只開朝早
配套？777 don’t give a shit

最後就係全部申請堆到座山咁高
但全部deadline同平時一樣
你想清file就囉有自己停止home office番去做
跟住就有兩個方向

1. 跟home office唔番去：申請愈堆愈多，清唔哂就俾人屌你做野慢

2. 自己番去清：呢個小事D, 俾人笑下你番工奴隸咁

係 我就係講呢樣

希望啦
唔好期待太大

有炮有優勢。

原因好簡單
香港人民生問題跟本唔係佢考慮範圍之內
你睇佢處理今次件事好明確佢呢個CE要serve既只有兩種人

1.中共
2.黑警

你見佢癲到搵童軍做義工都唔搵黑警做野就知發生咩事

香港人？she don’t give a shit

西偉瑞德

所以who隻黑鬼一早叫大家感激支共俾大家既機遇
係班白左聽唔明
坡狗班人最仆街但夠清醒知道呢隻好嘢黎
一清廢老二殺窮人 對穩定政權改善經濟好有幫助
點知有撚屌走去搵解藥搞彎曬

精闢！睇下個股市就知根本疫症對中國經濟利好多過利淡。中國必成最大贏家！

一路都想等時辰到嘅話，我哋應該已經畀黑警槍殺咗

而家呢份濕鳩工
除非打仗
唔係都要返

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

時代抗疫

d freelance去睇住小朋友

problem solved

如果拖一年半載一定支爆
我已經將手頭7成資產換做美金同美股

無咩點諗
但公司仲請緊人

不過黎緊應該會將錢keep住轉美金

prepare for the worst

佢地有武器

一路食緊自己個仔同老母
一路流眼淚感謝習總書記

未，岩岩今日先返新工，聽日唔知聽日事

無人想香港人口減經濟亡
係得777想香港死
連北京今朝都首次封城

識羽毛球教練，因為體育館封場，無波教同失業無分別。

到時走佬啦

屌， 休息下啦

好多跑步教練都係

攞綜援

照claim 埋OT

你信死亡率2.1%？

仲講錢，到時出街搶物資啦

有一年人工既儲蓄係到

不過我人工低

一年唔完支爆左先，之後應該港爆，唔洗準備啦

最大贏家一定係做公務員，出面世界地獄對佢地完全無影響

上樓層層射tg 焗到你開門比佢入泥搶野

炒晒班pk!唔開工都維持到政府運作就知班pk幾多餘

打緊鐵飯碗工…

到時重有得畀你走先算

到時香港已經變成浣熊市咁。。。

但佢哋有槍

信唔高過10%
澳門十例0死
香港36例，暫時1死
睇返其他國家就知個值大概係2-10%之間

home office 糧照出

如果支爆香港一定大傷，所以幾時都話公務員無得輸

呢個真

共黨有解藥: 實彈射擊！
維穩又得、醫唔到(晒)都得，得左！

係嘅重好啦
冇哂通脹 又冇咁迫
我重可以直接做淡港股
蕭條根本對我0影響

I am ready

最壞情況係去其他國家匿下，頂返幾年先

睇下死亡同治療人數個ratio

差唔多…

同屋企人住緊買左既公屋，已供完。
雖然唔係公務員同教書，但行業唔太受經濟因素影響…
自己有1年人工既儲蓄…
日常洗費大概係人工1半至3份1左右。
0負債。

結論：唔洗供樓，相對上應該比較安全。

有開工
輪班返工
稅照收

癲嘅時侯又唔同講法

啱

人地有槍有裝有體能識圍爐，你有D咩

冇準備領綜援

流感無咁易傳染俾人呀師兄
同埋流感唔同中國肺炎
就算好彩好返，你個肺都會纖維化
唔死就咁就一世

仲有可能有戰爭同饑荒

一咩年半載
D人都開始鬆懈緊

人人光復香港

一年半載難捱d可以換到支爆
又如何

坡狗講左照流感辦

手持大量CSI口罩已經贏晒啦

最快都要去到五月

手上大量現金，唔使交租供樓，等時機入市

五月係peak 喎

完結？

你個模型自己砌？

到時一齊做狗 打横行

有道理喎
真係好撚多冗員

驚唔夠口罩

有槍

仆得街了

唔搵野做申請定老綜

佢地醒目同法國佬買左新武器

之後喺你屋企廚房搜到有把刀，直接開槍行刑

可能洗碗都做

工作要返公司無影响，係怕連返工都唔俾

PS 財政夠頂 2年以上

以為樓市好安全？
得2厘回報，租金仲下行中
無防守空間
而家得辣稅頂住

林奠有心拖跨香港係既國際地位，唔好期望佢做d咩黎救到香港
佢一心想香港死，外資撤出香港，令香港成為淪為二、三線城市，俾習習名正言順吞併

手頭上現金夠租樓夠食3年
失業返離島村屋隱居再慳啲

咪玩啦
殺大陸人就wfc姐
俾隻病毒咁搞一搞
死窮人就冇基層勞動力
死老人家就會有民怨

你可以話呢個係一個機遇嚟觸發新嘅科技革命
用科技嚟取代基層勞動力嘅

2047年: 時辰未到啫

到時大家請願要求美國人道救濟

你殺老野就有民怨啫
病死wo家陣 扮到冇計咁
有啲長期病家屬仲會心諗多謝隻病毒幫佢哋解脫
死緊啲窮人 自然有返職位空缺俾啲基層後生仔
減少失業率 唔係全世界都好似香港咁幾乎0失業架

只有外資先有資格決定香港是否二、三線城市

林奠以爲自己有能力拖跨香港？
不，她是無能的

中國要經香港走資
外資要經香港做deal

外資大可同中國deal，同我整走林奠

唔好再打飛機啦

你死都未到黑警死啦

社會愈多人無得撈黑警愈危險

有幾十兩金可應急

連登仔個孫： 黑警100歲終於死，時辰到了

經濟死 自然多左民怨
人無一物 以死相搏

唔洗指望大陸會叛變
佢地仲純過香港人

公投
成立臨時政府

算啦
做埋咁多冇良心嘅嘢
有錢又點

股票收息都夠食
返工只係為興趣

講真，睇咩兩厘回報。
大把人供完，個個月收萬五，
就算一家四口，小d落街，慳d駛都夠

罷交稅就冇糧出

收十萬左右就唔太驚既

呀Q精神勝利法

咁要買夠一年既廁紙

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

慳d 洗

身為semi-gov小薯既我表示唔太擔心 祝各位手足日日有工開

打工仔/有樓既叫封關
廢老/藍屍/政府既叫唔好封關

不如香港界開兩邊算啦

m

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

今次你有冇交稅?

咁睇得起

體院咪操緊囉屌
你廢咪講咁撚多
同埋要train係屋企同樣做到
咪撚咁多藉口

到時可能藍屍出文宣推翻暴政

用槍搶民間物資

到時政府只會保住三萬隻狗，由香港人死得幾多得幾多，過後搵大陸人補返人數=成功換血。

三萬隻無免疫的

到時錢仲值錢咩

冇，所以我冇幫黑警

做 event
上年已經比人 cut 咗

自己做 freelance 過活
近排停晒

正解 死廢老根本對政府有利無害
幾多國家唔想比老人福利 佔左政府支出一大舊
到時全世界感激中國

武漢都未爆香港點會

去到嗰個位，我唔認為錢有價值
應該要開始耕田養雞
不過大部份人都唔會搞得掂
同埋準備嚟太不切實際
所以都係唔準備咁耐

留明

失緊業得返萬幾蚊

黑警無限budget買武器
輪姦殺人無得追究

大贏家

見到個政府開始傾送中，高鐵硬上馬己經移民走左
個妹送左去第到讀
兩老退休
影響不大

從來只有發生大事都聞唔到味嘅港豬先會受影響

但會有保護裝

準備美金現金？
準備午餐肉？

一日一套

你覺得港共會搵夠貨嗎

非洲豬瘟豬肉已經200/1KG
會唔會升到400/1KG

好簡單，黃店收美金，自訂兌換率，港幣要俾 100 倍價錢
到時全世界瘋狂搶美金黑警搶唔搶？

有錢都驚無物資

到時d有錢佬湧落黎避難 又大手掃貨爆升
Gogogo

人多
搶佢

到時好似喪屍片咁
資源爭奪

政府工，贏撚硬。鐘意就出，唔鐘意就連街都唔巡。高薪厚職

唔計被動收入既話 份身家剩係夠洗廿年

CPI 升~5%

我老豆死都要食鮮豬肉

點去？游水？

你安全啫，其他連登仔就冚家產喇

呢個post要推，好撚好笑

推

推，推，推

所以醫護咪無囉
因為比晒啲狗

如果真係拖一年半載，地球好大機會無五分一至三分一人口，咁死人又何需考慮未來財政呢！